［戰犯］何式凝炮轟海港城女示威者煽動恐同情緒

點解何教授瞓醒第一件事係屌尻抗爭者 而唔係關心13歲細路同黑警入女廁捉人

何式凝絕不是同路人 只係比屈穎妍更虛偽嘔心嘅共黨文妓

呢件不嬲垃圾

條撚屌真係on9

又做乜鳩

WA,個女示威者好似好正

樓主係熱狗

黃子悅被警察性騷擾佢睇唔到

何式凝當佢係藍就得

[/gold]五毛（無論網上定現實）會扮曬兩家人，一邊係縮沙派，另一邊係鼓動派，然後互相對鬧，兼不斷散播負面情緒，達到分化效果。正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常思維去諗嘢

何式凝唔係on9 佢只係執行緊中共任務：

在雞蛋裡挑骨頭，跟住放大，最好寫埋英文去外國登，discredit個運動。

男黑警入女廁毆打細路女又唔見呢D女性主義者o甘憤怒？

點樣令共產黨高興保住高薪厚祿，你又保有光環永遠政治正確好似好進步o甘？細路，學野啦！

何式凝嘅言行，同屈小姐冇分別

天水圍呀屌你臭閪

不嬲共諜黎

有無人知女示威者咩名

難得何教授Facebook仲有堆人附和佢

入去何式凝個page，鬧黑警，鬧共產黨的po，係一個都冇。講場運動的po，都係鬧示威者的。

咪好似689 咁得返堆垃圾圍爐

何式凝係藍絲和理非黎
專係設陷阱俾抗爭者, 送人頭俾警察拉
認清佢真面目

何式凝直頭係女權西既極品

一直傳個班手足第一批入新屋嶺

但係當何式凝過去用「女權份子」呢個名招搖撞騙個陣
班女權閪就唔理
一出事就即刻割席話佢唔係「女權」

何式凝已被收編 當日革命第一日就係佢送d 女手足入虎口

呢條垃圾仲未死？

女權=偽善至極

屌同路人已經唔洗睇

當？佢言行根本就係藍

不過仲未有人去何式凝FB 洗板

一早就露咗底啦呢條八婆

真架 第一擺呀屌佢

同咩路人

條女好正

不分化，不割蓆
咪撚扮同路人

你咁撚樣衰，你未開聲講嘢我都覺得好撚噁心呀
彈鳩開啦你

屌你老母何式凝
次撚次淨係識屌同路人
幾時先肯收皮

臭雞 當日累左成批街坊

仆街
害死手足

何式凝咪撚比我見到佢係現場
佢同藍絲已經無分別

所有女權撚都係仆街

係咪天水圍果單野拎唔到光環，之後不停鬧示威者

仆到條新街出黎未呀呢條傻閪

我岩岩想講 何小姐同熱血一樣咁中二病

又係佢
之前上過佢堂 上咗兩堂已經頂唔順

屌你老母

Blocked.

屌佢老母條垃圾唔撚會係同路人，popo搞女仔嗰時唔理唔知睇唔到仲推班女示威者死，呢條臭西冇資格講女權，死返支那啦政權走狗

根本係對家既人佢已經唔係普通左膠咁簡單

何式凝幾時死，麻鷹唔管管雞仔

真係on9
輕重不分到咁

有個絲打俾黑警搞到半裸
條臭西走去叫人拎條底褲示威
d女權西仲當佢自己友

Good afternoon sir!

隻戰犯嘅罪都未同佢計

Push

1年前何式凝同黎明拍住上文化沙龍演講

依個世界無咁多巧合，係咪共匪自己判斷

做埋內鬼天水圍誘捕80手足

叫：你老母被狗屌

但呢邊正評又多過負評

E

偽善

Twitter好多人不滿佢用faggot依個字

你老尾個日天水圍狗屋單野都未同佢計

就好似白頭佬咁
敢用身體擋住青年人入立法會但唔敢喺議會擋住保安
欺善怕惡

何左膠何黨員從來不是同路人

呢條友話支持黃賓穎搞亂人哋家庭㗎 咁冇人性嘅說話都講得出 一定唔係同路人

請問閣下接唔接受到有所謂手足食咗你自己條仔或者女？

選擇性訴諸人權 仲肉酸過共狗

唔好拉埋一齊講
果邊係禮貌提醒 而且冇指責過手足
呢邊係直頭開火

個字係冇需要用，但何小姐都唔使即刻用佢個博士名銜出黎罵街，兩樣野黎

一出事即刻割席

白衫女連口罩都唔戴咁勇?

佔中第一人幾時去自首？

帶住班後生去黑警度投降,兩次！
你當我唔記得你？
何式凝係人渣來的！

唔好理佢啦

關你撚事咩

天水圍一次已經知佢係露哂底既共匪臭閪

cls 佢之前話安心偷食係啱 wtf

幾時先明白何式凝真係唔係手足，係需要割嘅地步？佢對民主、公義嘅諗法同一般嘅手足係3個standard deviation咁遠

佢就係做group project入面好落力搶曬啲野黎做但完全離題搞到攞F果種

累十幾個手足比狗咬，切腹先再講野

死撚左佢啦
臭閪
呢種人仲下撚賤過藍絲

啲（英文）示威標語麻煩用字謹慎一啲 例如唔好用f*ggot呢啲字

今朝個post先上唒熱門 幾百正皮

你條八婆，咁講野對唔對得住周耀輝啊???

85

係講Faggot
吹呀屌你老母

屌你老母你on撚9架同唔好做傻事啦你覺得冇分別？

藍絲何式凝

藍到黑啦
唔好話要佢做野
佢根本連正常幫口都冇

個問題重點其實唔係話究竟用呢個字係啱定錯
而係你點樣講/睇呢樣野
何式凝係冷嘲熱諷 而lihkg個po係先表示理解之後先講個字詞有咩真實含義同埋咁樣有啲咩唔好
因為你唔知究竟佢係咪真係完全了解呢個字詞背後嘅含義
好多stand up comedy都會講呢啲字 令到本身唔了解呢個字含義嘅人有誤解
何式凝淨係批判而冇認真咁解釋 所以點解令人咁黑人憎
佢既然對gender discrimination咁多批判但又唔會洋洋灑灑咁批判黑警
中間嘅inconsistence就會令人覺得佢虛偽
同梁文道之流一樣對有權同冇權嘅人所批判嘅程度完全唔一樣但就故作清高持平理性

佢做post無問題吓？
你又點知佢無講其他新聞？
佢篇文無乜講恐同吧！ 只是show off 講一下 faggot！

利申 我也不喜歡呢條左膠中女

在港共諜網

呢條八婆左膠簡直係何不食肉糜嘅典範

死藍屍

天水圍警署

屌你老母一撚定要批鬥呢個臭閪

何式凝收咗共產黨錢黎分化，係鬼係熱狗。

甲級戰犯 害死七十個手足

Janice man 嚟㗎?

何式凝係衰過藍
用健吾一樣扮自己人瘋狂郁黃絲

手足用字係要注意嘅

但何式凝之前天水圍累撚到幾十個手足，然後噚日同日發生過黃子悅、洗衣街公廁事件，佢有冇出過聲？警察父權國家機器打壓女權喎，文化監暴

死全家

咪撚理佢啦
佢只係一個比男朋友出櫃搞到有人格障礙嘅老閪女人
最叻就係用性別話題做自己嘅武器

岑子杰點回應呢件事？

甲級戰犯你估浪得虛名架?

何式凝真係超級阻膠嚟

佢同黎明即刻跑出來尻UP
呢D人點都搵位刷存在感

P牌都未走就浪費多個ac封7你先

屌你老母啦臭閪
天水圍攪到女手足俾狗大圍捕都未撚同你計呀
仆你個臭街如果打緊仗你呢啲其實可以計算埋係戰術上失 職！
仲咁撚大聲話人用詞不當，你依家唔撚變地底泥你都好還神啦柒頭

因為有戰犯何呢種臭閪，搞到我都唔係幾好意思同人講自己讀socsci

天水圍歷歷在目，幾撚多冇裝中學生比隻臭閪累到比狗打

我記得chris rock既talk show 有講起呢1隻字唔係唔用得，如果對方好撚仆街係冇問題

叫你老母同你執骨

你都弱撚智

人地白左都叫白
黃左真係賤過地底泥

叫林鄭月娥 呀SIR快啲拉佢

咁樣先可以扮高等Asian

本身呢件事都有啲爭議性
但一見到黎明同何式凝兩個沖曬出嚟就知咩事了
大家唔好再討論落去啦由得佢沉

Really?! 全日妳覺得最過份最忍唔住要出聲屌嘅係呢樣嘢？！

呢條真係冚家拎嚟

乜鳩"我們一直在爭取的其實是什麼"
我你老母們
企撚開d啦屌你老母

不嬲共諜嚟

坐返喺馬路算啦佢

再講多次⋯⋯何式凝唔係真心膠 而係中共agent

原來港漂黎明都有份屌手足

無人識你喎.jpg

呢隻真係垃圾之中垃圾 睇到想作嘔 內外都無

屌你啦尋晚更大獲唔講死左膠臭閪何老妖

So9sad

push

Who?

左膠無一個係無辜

有次天水圍拉咗成70個手足係咪就係佢

黑警非禮強姦睇唔到
侮辱曱甴強就triggered
唔講以為曱甴強係佢契家佬

呢件又係垃圾

屈穎研

就來你望下佢都話想強姦佢

佢一定睇唔到

會唔會係我地幻想緊佢係同路人佢一直都係企對面

天水圍單野何式凝連道歉都冇，收皮啦

依條垃圾 咪撚理佢 搞到tsw比人拉左一堆條數都未同佢計

比我見到會鶳認真
害撚死勁多手足

直頭唔覺得佢care場運動

一直*

呢個冚家產，叫人唔好走結果一野比毒警拉哂，真係死10次都唔夠

條臭閪累到天水圍幾十個手足被捕 屌佢老母

佢單機狗黎
Attention seeker

嗱我就覺得用呢個字冇問題
但係唔係人人都咁樣覺得
所以有時真係要對呢D字眼敏感少少
廢事比人造文章啦

絕對唔會忘記垃圾何式凝有份搞到手足比人拉

我對哩個人好有保留

唔需要保留
可以無保留咁屌柒佢

屌點解又醜又麻煩都會有仔?

嗱，今次佢講嘅野又錯唔曬，因為讀過相關嘅野，都理解佢想表達嘅野，但好心個語氣表達就好啲喇，又唔係唔知之前自己有咩前科

啲（英文）示威標語麻煩用字謹慎一啲 例如唔好用f*ggot呢啲字

男警入女廁佢去左邊？

On9 到喊
罷明條女唔撚知個英文既意思，用錯左，咁都可以拎黎屌。

咁多野唔搵黎屌，尋日男狗入女廁，性騷擾黃子悅。

當日ssp 叫人企係到唔好郁，最後比狗咬哂。
你老尾仲夠膽出po 話大局當前。

何式凝臭閪老姑婆祝你生生世世比封建父權奴役

上次天水圍搞到成百人俾人拉左?

屌你老母何妖，天水圍單野

幫大家重溫 8月5日何式凝條撚屌累撚死咗80個天水圍手足

左膠

將琴日嘅事推上國際

屌,本能反應問佢咩名,想睇多D佢J圖
唔係想起佢底累佢俾人拉

上面咩事

何式凝肯定係妒忌個女示威者索過佢

屌你老母呀

佢唔係女權撚架咩

琴日黃子悅被狗性騷擾
有男狗入女廁你又唔講

8月天水圍一役被鬧係甲級戰犯後，心生不忿，多次出文抹黑如水革命同抗爭者，話人內化和理非，侮辱女性

到而家黃子悅被侮辱，黑驚衝入女廁襲擊網媒女記者，佢都無出聲，但為faggot呢隻字發侮氣，再加埋佢下線黎明，絕對係共諜

佢累撚到天水圍大圍捕仲未原諒佢

係

差啲唔記得咗85天水圍，佢出一出黎令我記翻起

唔好忘記 8月5日天水圍發生過既事

永不忘記 85 天水圍 左膠何匪式凝惡行

抗爭再出發
香港要獨立

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

屌港大社工點解會出左件咁嘅離地垃圾琴晚女記者係女廁俾男警打，又唔見佢出黎幫女仔me too班仆街狗死阻膠真係仆街老母閪黎

臭閪：關我閪事

何式凝logic:

黑警性暴力:

示威者用錯一隻字:

甲級戰犯

屌

real垃圾嚟

突破盲點，條撚樣除咗跣抗爭者寫文批評抗爭者，完全冇做過對抗爭者有少少利嘅事

大陸滲透得好勁

8月5天水圍單野都未同你計
死左膠

專登只揀呢樣嚟鬧，司馬昭之心

入去report

仲有羅致光同梁祖彬

男狗入女廁點解唔出聲
黃子悦比狗性騷擾點解唔出聲
定係佢覺得狗犯性罪行就冇問題？
為人師表，不知廉恥，不分是非

咁如果殺人犯逃入女廁同學校係咪都應該得到保護

一樣還一樣喎

呢個反而唔認同喎
喺愛情觀念入面 冇對錯之分
何式凝出過嘅書所講係開放式關係,
或爭取二奶權益
爭取多親關係呢個理論唔可以話錯
世界好多社會學, 心理學者都有講到
再者愛情唔係受社會規限
而係自我去發掘
多親制關係亦有發展嘅趨勢

本身愛情就唔係專一性, 亦冇承諾呢回事
亦唔係唔專一就唔係愛
好多時人唔肯面對元配關係
只係一場交易與生意
有愛都未必真係, 同淡薄成家人
明明係咁 都要專一綁埋人個心, 生活
先至係有違人性
畀自由各方 去尋找真愛 先對大家好

喺愛情觀, 普世價值方面 我幾buy 佢
但佢睇嘢有偏頗
明明入女廁呢啲都睇唔到
唔批評 真係好唔啱

天水圍單野仲未撚同你計呀 仆街

你老母你仲咁撚多嘢講
你搞到天水圍一下送咗成百個頭出去

巴打心水清

真當日累鳩天水圍手足損兵折將

呢條臭閪找咗天水圍條數先啦

唔知8月5號天水圍單野同佢計完數未呢

因為條8婆
香港人對女權撚更加反感

呢條友同黎明一樣
用學者嚟包裝自己嘅藍絲小粉紅色

屌佢老母天水圍單野道歉未阿

同阻膠只敢擋手足鶳，但唔敢擋狗施暴一樣

鄧炳強係gay??

根本就係香港人民公敵

美其名叫女權主義者

camcam地

讀壞書

何式凝無鬧錯，只係好多抗爭者打住抗爭嘅光環，咩都唔理

幾年前睇過何小姐本自傳，嗰時覺得佢係俾周生出櫃飛咗就從此走唔出去痴咗線

屌你老母faggot又恐同？屌你老母係咪鼓吹同人母性交呀？

85 天水圍害左唔知幾多手足

何式凝同世界其他白左一樣

地下黨員 左膠價值觀即係反現代文明 心底裡最憎嘅就係人類

唔係得中共係共產黨 全世界都有

好多時香港唔接受女權係因為何式凝呢班人搞臭個朵

中共間諜終於浮出水面

無論係西方社會定係香港本身， 呢啲咁嘅女權主義者左膠都充斥住整個社會

十足十689口吻，又係潛伏吸共狗

知唔知個字咩解

天水圍單野幾時切腹自盡？

屌, 俾錯負皮

唔好以為大家唔記得天水圍單嘢呀何式凝

司徒華?

真係唔識
不完美，要改善

唔割 唔鬥黃

樓價唔跌，即是封關對香港經濟沒有影響。 不如永久封關

香港人工資10年間跌左一半 (以樓市購買力計算)

係第一批
個時放人既時侯仲要玩野
係上水 一批批唔同地點咁放

可以參考下

同日黃子悅單野唔講
濫捕未成年女童唔講
女記者在洗手間被虐打爆頭唔講
女記者被cool頸差的死唔講

how dare you

瀝瀝在目

第一批冇命嘅手足就係佢搞出嚟嘅
811

你呢科最多左膠

咁又未必
social science都包好多科嘅，淨係政政同sociology個mindset都差好遠啦，我覺得左膠嗰啲係sociology多

利申：心理學L，都算係social science，好撚憎呢隻戰犯

佢做左三十年gender studies ,佢對呢d敏感好正常，同埋個套理論係包埋我哋對佢既批評，所以係無可能鬧得醒佢

無視就好

大家其實唔使再當隻戰犯係同路人，見到佢個post好多人都留言咁講

得罪講句 一個洗碗清潔工嘅實際價值都大過一個gender studies graduate

指出抗爭者用咗帶有sex racist嘅字眼有咩問題
唔係一句"手足"就大哂可以隨便racist人

咪即係劉細良話齋左膠讀書讀壞腦
呢集好值得聽 一個讀左書嘅人講左翼思潮嘅過失

BEGONE THOT

越來越憎女權閪

link?

faggot有咩問題？？

因為呢啲字眼 只係習慣
唔係話改就改到

當事人使用 唔一定針對同性戀者
佢用呢隻字未必係對同性戀有惡意

例如你講粗屌你老母
你個腦都唔係浮現陰莖喺人地啊媽個嘅陰道抽插
只係習慣上呢啲係鬧人嘅字眼
你只係用嚟表達你嘅不滿情緒

挑剔呢啲字眼 唔practical
例如你只係講個屌字 如果無限放大
其實都已經展現緊男性霸權 忽略咗女性地位
咁我地為咗唔sex racist 大部份粗口已經無得用

唔好貶低清潔工
佢哋好辛苦

其實無咩
只係一般人好難接受學者會係咁fucked up 既日子係FB做出類近捉錯字既行為

我覺得沈旭暉講得更清楚
基本上何式凝、黎明、蘇哲安都係玩緊去情境化、去脈絡化既原教旨主義，用左派既理論攻擊抗爭力量（但你從來唔會見到佢地以左派理論批擊中共反人權/歧視），為中共從戰狼式外交、小粉紅式民族主義等以外，開闢出新既打擊面

我有佢ig: princejoyce

推呢個

唔怪得佢寫得出支持tvb 賓妹搞亂人哋屋企嘅文章 哇係咩身體自主嘅權利 （咁正印Sammi唔使有權利咩） 差唔多一年前連登已經post過 俾人噓

仲有佢啲思想好多奇怪原則 完全理解唔到

不單止對大局冇幫助 反而拖累

無得咁分

利申：讀soci, 獨派

所以佢之後長期做一個已婚男人既SP嘛
而佢又夠膽寫專欄講呢樣野

自己得唔到 然後講好多原則嚟安慰自己

嗱呢啲真係共諜啦

佢, 仲有果個大陸閪黎明幾時死